95廿四小時Oncall巴絲入黎吹水(47)

訓著既朋友 早晨

哈哈哈打錯字

係訓醒既朋友 早晨

哈哈哈

hi哂訓醒同訓著既你地

痴

撚

線

訓

啦

你

屙完尿快啲上床訓

9032

究竟我做緊乜

渾渾噩噩

我想好好改過 直接跟你上訴

評已負

祖

棗

起身

女神都係無理我

女神可能已經同第二條仔訓緊唔得閒理你

好仆街

好啲未

我女神都係

我係唔係又入左伍

試下個負皮掣先

仲有啲鼻水

女神仲係單身，同埋佢唔係mk妹

老mk 待埋單?

唔係呀

女神好可愛的

咁岩分左手同你講單身姐，你懂啲

無講過

單身但可能好多人追緊要跟隊

插隊

張達明：打尖
吳震宇：插隊
黃子華：他媽的過份

我咩都唔理

您的腐皮就是我的原動力

加油

早餐食熱辣辣既蕃薯

瘋狂放屁

真係爆到post

我終於成功轉機 變左大芒好唔慣

換左咩

好臭

6轉6plus 我老豆既

裝返個snow先

一直都有 我表妹幫我裝

咁裝埋B612

C8763

點解搭親巴士坐親前面啲女仔頭髮都咁香

到底用咩洗頭水

問下佢咪知

呢個好柒

零正評

你肯定佢係女仔

應該落咗精液

精華液sor

永遠都可以騎劫到咁變態

咁我俾個正皮先

優子出發揹嘢返學未

diu 點解男人都可以撚咁耐ATM

唔係女人先慢既咩

我前面個男人岩岩先玩完
影衰哂我地男人

梳囉

岩岩出門口

長征之旅

原諒你下次快撚啲

行緊條路有單車 我靠右行避單車啦
迎面有個呀嬸行緊過黎 佢自己掛住望住架單車發呆
我無位避佢 佢一野撞落我個袋 之後仲大大聲話我盲
我電話都無㩒 係佢盲仲可以聲大夾惡話我

C9既世界入面對的只有自己

之前試過 我係佢撞到我之前喝鳩佢

你見過行埋嚟撞你之前大聲喝佢一句 睇路啦阿蟬

傻豬嚟嘅 搭的士

食粥

係 好似得佢先可以用條路咁

我唔敢

想走堂
好撚攰

走啦

哪有錢

禾刀起身鳥

包膠早晨

去左剪髮 洗頭果陣訓著左

佢唔係會托起你嫁咩

我都唔知總知我有返知覺果陣已經洗完

噤早有頭髮剪既咩

約咪有熟客黎架嘛

VIP

將軍今日咁正常既

親戚走左啦

佢個病間歇性病發 好難醫

未叫姐

我已經出門口
但又係遲半堂

原來有叫過

我會係撞之前講句 屌你老母睇路啦

同你講左啲咩

撞之前就爆粗又唔係咁好

無理過我

無定向喪心病狂間歇性全身機能叫春症

岩岩又發作

有啲推住架買送車好似大哂咁既c9呀婆 有理無理都喝左佢先

咁你講左啲咩

普通吹水渣

問佢要唔要高潮

普通吹水都唔覆你你個女神都幾冇禮貌

佢應該係唔得閒姐
已讀不回

點講出口

Hey Yo

隔離post偷相

應該係0

懷疑頭先將軍比人偷咗電話

邊個咁大整蠱

岩岩巴士隔黎個女仔
打側坐 艾哂過
唔知想點

你肯定係女仔

可能係肛乳嚟

係我嚟

噤正

比返部電話將軍啦

唔叫春囉

你唔叫春仲有咩人生樂趣

女神唔理我可以點做

仲有你地

次次都有呢個假設係想點

改名絲 我係咪見到你

中學搭車返學就係咁識左個女仔
不過佢sheshe黎

大聲叫佢

這些機會

趕時間好似望到

唔上水會唔會佢直情未起身

屌又爆

會唔會其實係改名巴

同意

只要你想 改名巴就會出現

識到朋友

靚唔靚仔

弓起曬

所以話mad一定好靚仔

女人黎

其實認錯人

係

只係我勇於搭嗲

好開心有人同我講韓文
以前只有大陸人 佢地韓文差唔肯講
依個女仔朋友係朝鮮族
我同佢完韓文溝通 係間唔中一兩隻字唔識先用普通話
最重要係星期二啲堂全部一樣

有朋友好野

囡囡 佢正啲定日本妹正啲

底褲巴

日本妹
其實咁多個朋友入面 得日本姐姐一個係女神神神神級

圖呢

咁圖啦

有緣咪比大家睇下囉

好野就緊係要收埋嫁啦

好過我淨飲唔出聲

好過我淆底

宜家先起身

好想再同你地飲酒

無圖你話佢係外星人都得啦

我已經係九龍塘

點解你要早3個鐘起身

一個鐘係梳洗 一個半鐘車程 半個鐘係慢慢行去課室等人到

好肚餓

早餐呢

個半鐘車程 搭完唔會好攰咩
之前土瓜灣返屋企 得1架巴士返到 車程1個鐘頭8個字
落車仲攰過上車

食野囉

特登早起扮好學生好攻心計

包膠bbg

睇到#6
將軍我想起了你啊

11:11

係梳洗個一個鐘入面

會呀
但都要返嫁

乜你咁諗我 我對你好失望

唔彩你

xin ku le

以為你又係1234d frd

xin ku le
不辛苦
係起身個下辛苦姐

做緊gym

我宜家咪就係呢個狀態

你又操到1拳打人入icu

都話你見到係改名巴

岩岩突然醒起
今年係2017年
7年前係2010年
好恐怖

2017-7=2010

陀飛輪已經係7年前既歌
富士山下係10年前
周杰倫出道17年了

冇可能個喎

好懷念小六係聽富士山下

我仲聽緊7年前既歌

陀飛輪？
我始終鍾意當年plug ver.個編曲
cd ver.個編曲我覺得太柔和

2017-10=1997

我鍾意月球上的人

一首令我了解失戀為何物既歌
聽到喊

林若寧借畫面放大感情方面真係有一手

放大身邊既事物 壓低感情 好厲害

reading肥佬既我
睇歌詞睇唔出咁深層 對唔住

係咪聽緊同一個人呀
我聽親佢既歌通常1個chorus得1-2句講實物帶過only

就算淚水多得 可灌溉整片濕地

如果有再會 恐怕已經一世紀

從月球觀看 難辨地球相愛跟錯愛

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

時空太過大 超脫我的喜與悲

從未來觀看 潛伏萬年的野史記載

全部都係好誇張既形容
目的就係令你覺得咁大咁大既世界 咁長咁長既時間
所謂情繫你這半生既最愛 只不過係好渺小既一件事
又何必咁上心

同雪人個班友吹水耐左
睇詞會睇得全面左

師父

做咩呀

唔知點講 我靜音算

又要交家用

唔好啦

唔洗比

想問下俾幾多

啦啦啦

6000 jai

比我預期多出少少
仲有呢4年讀書條數我打算同步還

6k

我都無咩洗費

Its never and never

比我預期多幾多下
我同我爸媽傾左 今年topup既錢我比一半
突然覺得自己好不孝

加左人工ma

柚子你認錯人 我依家先起身

hi 你

有兄弟姊妹係咪可以比少d家用

係掛

我無
我都想要個家姐

我諗住家用都4千尾5千頭咁
topup d錢冇傾過 但我打算還全數
至於要還幾耐就有拖冇欠咁啦

6000蚊
巴打你搵幾多

hihi家姐又恰細佬

我都冇

我剩係負責交租 係咪好不孝
不過我得個老豆

我冇囉

不過人大個左係幾羨慕人有兄弟姊妹
因為養老豆老母方面係輕鬆左

It's now or never

叫你爸媽生多個

想要個細妹

無用 我最大 細佬讀書廢 最後都係我食曬

15k咋

咁咪即係叫我養多個

15k

而家先生多個 肯定係做大個啲養

唔讀得書唔代表賺唔到錢喎

我細佬讀書都廢 但佢搵到自己鐘意做既野 依家早過我出黎做野

你又岩

佢就係乜柒都唔識 日日打機

佢做咩

IT狗黎講已經算低

讀完中四去讀vtc汽車科技
咁vtc有個計劃係比你日頭做野夜晚讀書既 學費公司資助
佢依家日頭係間大公間度做維修 夜晚讀書

我同你細佬一樣喎
唔通

穩穩定定又自己鍾意 幾好呀

好似好辛苦咁

咩一樣先

我都係
比人睇唔起

我個frd做support個邊
佢話出到黎有18k左右

佢以前返學個陣成日請假 依家幾有動力返工

係 佢成日食完飯就係梳化訓著

做埋同一樣工種
Vtc汽車

一定係俾家姐帶壞

首先自己要睇得起自己

咪係

欣賞佢

又屈我

真係好僧分組

比女仔笑我人工低

你都係半工讀？

又gp project?

將軍又係整車？

人地直接問你人工？

丫 應該唔係
佢家姐都冇打算返工

冷氣

咪又係日頭返工夜晚返學
一個星期返一日全日囉

佢自己好高?

哂氣啦 到你人工高 又嫌棄你個職業架啦

佢讀大學

我諗你低極都唔夠整車低掛

你同佢講 我一日過百萬人工呀越南鍎

工程好失禮咩

係邊度返工

屌大學so what
大學又唔係科科高人工

9k 一個月

點會問得出口

我仲讀緊vtc 邊有人中意低學歷人士

好過我
我做左2年仲係8k炸

總有人嫌棄
向好方面諗囉 呢工幫你趕走哂啲閪人

點知佢，之後我表白衰咗

我細佬有女

是日本人午餐

港島

所以等緊女神同我一齊，我知佢唔戒意

裂仔

咁唔一樣了 可能同一間公司但唔同地方

諗起上排出面都有個咁既post
當然個個都好清高話與學歷無關啦
其實絲打點睇

Pepper lunch啲fd

緊係有關係
人地講咩你都唔識

同是天涯淪落人

炑八韓烤

所以咪話低囉

我自己覺得都係睇樣同睇人地既花言巧語
識人（女）讀緊U 話唔會搵個學歷低過自己 結果佢識左個讀HD既 見人地187高又識用語言偽術 結果一齊左

你會同女講起學科上既野既咩

唔識口花花

diu我同意

其實如果真係鍾意既又相處到既有無錢咩學歷又有咩所謂

唔會，不過佢唔理我

你又啱

係囉係囉
我老實人黎

老實人都有市場既

所以唔識溝女

8 9k一個月係持住幫你資助學費先咁少 好9

30歲果陣咪有市場囉

唔係老實人先好咩

我覺得你宜家把口一定係咁講，但當你遇到既時候就未必係咁諗

咁假如份糧夠食唔夠儲起呢
唔知幾時先有個首期咁

女仔係中意口花花同mk 的
經驗話我伺服

到時啲女見到個有錢佬咪跟人走咗去

咁唔係你學術上既野唔識喎
係興趣唔夠多?我係

所以咪有市場
百貨應百客

咁自己有屋住唔一定要買樓嫁嘛 好似係

冇

Agger

口花花唔會令人覺得佢好似會對個個都係咁咩

老實係本性
但靠老實溝唔到女的

人地本身對你無興趣的話 又點知你老實
應該要甜言蜜語一下 令佢對你有興趣先再show真正一面佢睇

幾時多個男朋友

問下d mk妹

老實地對你鍾意既人好咪得

我結婚了 但新郎不是你

我都唔知

比起搵幾多 洗幾多都係個問題

毒撚報到

老豆老母意願係點
好多唔鍾意嫁左個女出去都仲係度住個喎

講唔出口
一直都覺得愛唔係用口講 係行動做先啱

我唔會

咁樣就得我就唔洗a3啦
感情的付出不是真心就會有結果

吻下去 便確定我共你
能同生 能同死

所以咪問你

間接表白

不乖你好

啱呀 搵十皮 洗十一皮咪等收皮

但寶寶不說。

我冇睇到邊個講

有錢都無用，人地中你先得架

首先係要鍾意 其次係要相處到
好似係

禾吾是l0r

算啦 感情無得紙上談兵

相處唔到幾鍾意都無用

個post突然間多左好多負能量

依個真

ex 都知我有屋 咪又係分手

我都係返出去睇埋果半套暗戰先

有冇人頂得順我啲公主病

有錢佬

咁又唔係好負
單純想睇下你地諗法同我諗法差幾遠

講真 想同你長遠發展唔會唔睇錢
但係睇你點睇
唔係話你搵得多定少 係睇你有冇要儲錢嘅意識
知唔知道自己儲錢係為咩
錢某程度反映一種安全感
但得自己覺得雖然呢樣都重要
但對方比你嘅安全感都好重要
即係人同錢其實都重要
所謂同你捱麵包捱世界嘅人有幾多
兩個人一齊努力 去捱碗譚仔仲好

咁證明佢唔係港女/相處唔到/搵到個更好/你太差

濕左

開工

你好衰

嗱，唔好以為教細隻字就冇人睇到

慘 食譚仔都叫捱
食m記點算

將軍自己揀啦

優b真係好賤

其實兩樣都ok
都唔平 點解叫捱

咁起碼係兩個人都有付出

其實係我如非必要都唔食M記先講譚仔

我都覺得係我唔識做男朋友依個角色
如果EX你睇到的話，我想同你講對唔住

Sor 我錯了

依樣真呀 正所謂莫欺少年窮
依個年紀岩岩出黎做野/仲六緊書有錢得去邊
但果個意識好重要 比你搵五萬一個月 但一個月洗六萬咁點

粉紅色特小一分

試下做人女朋友？

可能係我比唔到安全感佢啦，果陣都有講過...
但其實點先比到安全感人

分手後抱有歉意 = on9

譚仔豪食可以好貴
我宜家覺得lunch應該係30-45$ 晚餐普通就$30-45$
小豪食就50-80$ 大豪食就放題轉爐

me2

果陣我真係整到佢喊，依家好後悔

毒撚d錢冇地方洗

一齊玩車

咁有啲分手可能係因為男/女太差既

你嘅定價同我一樣
Lunch我覺得過40都貴
譚仔我食一餸所以31

女仔好易喊 唔洗內疚

送比我

包夫你易喊？

唔清楚香港啲飯價

分手後同人講對唔住即係抬高人地踩低自己
非常on9既行為
感情過左去 錯啲乜重要咩
大家都有錯 大家都冇錯 何來要道歉

一齊果陣開心過 得到過關懷 感動
有賺架知唔知
應該要多謝對方 人地唔係老奉要對你好架
要多謝人地 大家分手後都開開心心 去搵自己真正適合果個
咁先win win雙贏

我果陣好仆街，有機會飲酒講
成谷人都知...

我嗰陣食canteen 2000/2500圜一餐
最多去買杯高汁Latte好似1800？諗起都覺得正

見到d動物好慘就會想喊算唔算

試過係公園同ex cool煲 我喊左 佢冇理我就走左
依家咪又係做返朋友咩事都冇

等你買車一齊玩

95巴絲有谷？

我覺得雙向個喎
佢既歉意一定大過我先
早幾年佢有托我frd黎搵過我
個frd一開口叫我不如俾多次機會佢 p.s.係佢飛我的
我叫我個frd係frd就咪講落去, 一係就冇計傾架啦
結果同個frd早2年先有講返野

好，日日係大山等你
住係附近

乜有咁平嫁咩

no,我意思有我同ex既其他谷

住港島
買左車記住單聲

me對相機>車

動物嗰個我會好心噏

紅字見到就好想大巴大巴車死佢

都還好 但我好難喊 比人話冷血

哦哦

lunch帶飯

學校喎

咁無野啦

Me對食>相機，車

有港島JJ 邊頭呀

相機得部d5100受唔受我玩
同埋唔識set 機影

學校1800姐
如果唔係趕時間都唔會食

我都係岩岩先學

港島最東個啲囉

我都唔識 買完返黎擺

令你喊同笑都好有難度

好食喎但係
出去起碼7-8000up

same 冇地鐵個度?

搵日一齊影

食個飯姐 推得咁快

印象中佢好似拍過我膊頭 之後就走左

咁有d人比較冷靜d既

又好似係

好重 拎出街都懶

係咪即係依家嗰個 定呢個嘅前一個

Exact7ly

前一個

幫你攞埋囉
去旅遊日日帶出去影相都係咁

得閒食飯

小西灣 我之前住柴灣

7/8千唔係正常嫁咩

我覺得貴喇

咁都撞到同鄉

得閒死唔得閒病

我知點可以令你笑

我記得你講過

上星期有個新人走入黎都係
但留完名就消失左

？

即係柴灣拜山啦

拜你山

1 2 3 cheese

陰公

叻仔

依家變咗你拜我山

點解咁在意

我係

愈諗就愈擔心出黎做野會窮

冇呀

又話做不孝女既

唔拜你

我歌連臣角

幾時一齊影相

個座山行到熟
以前會無啦啦約人行上去咁就冇左半日

我都準備買相機

一齊影

最篤篤果座？？

希望搵到水貨xt10

收唔收 70D

你......?
搵我食飯

幾時拜等我去撞下你

一齊影啦

拜山都要撞係咩玩法

可能咁橋你三叔公係佢既四姨丈

呢個post幾時咁多影相撚

我用手機影㗎咋

耳機 相機 車車 都有偈傾

好似係第六座

三月頭掛

第6段?
都幾近小西灣

你查下歌連臣角道最盡頭果棟樓係咩黎

懲教?

棟野睇到懲教嫁

Google map冇名

仲有行山撚

你個名點黎

幾好寫

肥仔行山會死

佢有分身㗎

行山撚

究竟平手友梨奈同你有咩關係

行d垃圾山only
唔洗下下挑戰自己

鑽石山

[突發]我爸媽扔左我d野，我應該點報復好

ching你唔係上堂既咩

終於追哂post
我hd個陣有個fd 先米六幾 唔靚仔
但好識講野 所以瘋狂食女
玩交友app食女

大山

係呀 冇心機上堂

飛鵝山

包夫會認真上堂 咁佢仲係唔係包夫？

唔係包膠

性地

我前排d人玩緊咩賭博還錢個個game

見過有膠袋係地下

無玩了

我都del jor lu

你好似堂堂都係咁

如果包夫認真上堂 今年幾多歲

有意見？

十歲 十歲就讀大學

我仲未玩哂啲結局

可惜沒如果

好掛住人地

MO

人地 姐係一班人

我地?

女神渣

食屎仔 重色輕友

嬲！

你地係兄弟，不同的

我要將你拯救 逃離人類荒謬

唔係我分身

自貼

做乜扮鬼太郎

就用我的雙手 帶著你走不掙扎只緊扣

係咪聽dear jane聽上癮？

咁友梨奈又係乜水

從未低頭途經幾百萬傷口

唔覺唔覺我好似自爆哂了

有咩所謂

google la

當然係冇所謂先講哂

我聽完歌詞係分唔到邊首打邊首
咩失了蹤 秋與冬 只得我共你 不要一丁友

google你個名google到95post

不要一丁友

頭三首都好好聽

DJ同濕鳩moment同一個問題
首首歌作曲同編曲風格都好撚似

我鍾意rubber band

我是垃圾 我又走堂

唔識econ呀

學埋包膠啲衰野

19moment久唔久會有一首零捨唔同
但dj真係首首一撚樣

我成日走堂架啦
無睇reading唔想上

無讀過
幫唔到你

supper moment首風爭簡直世界級

我都好鐘意首風箏

當風箏遇上風

遠征好正

46個個

逼啪你龍的洞

我search到33

即使快樂的痛

好耐無聽唔記得係點

講起遠征 我諗起征戰online 嗰時我仲做丐幫

經驗 過渡萬年
嘴臉 分秒的變
際遇 屢遇上失眠
而逐寸逐寸 歷盡萬辛找不到樂園
路到盡處 要怎打算
還要走多遠 還要兜多圈
離目標很遠 才驟覺理想也講生存
疲又倦 光陰似箭 花光了血 補不了缺
學會所謂那灑脫 反失方寸

本身呢堂唔想走都要走

個個都走堂

巧上番屋key牙

我都想走堂

突然好想食譚仔

2130 先放學

記得lu
係幾好聽既依首

走啦走啦

完全冇心機聽書

我今晚都要去做義工

我直頭無心向學

係咪幫我

喂！
我專用！

乖啦優子

你就想

掛住女神點會有心機

我而家先出門口

又叫春

Hi

走堂係一種態度

裝平安鐘？

三葉？

去見人囉

得閒先

你得閒人地都唔得閒啦傻

傻咩

傻西瓜

好啦

我都係咁認為

Mitsuha

我走堂會無咗份工

功課輔導姐

咁慘

係喎

下

其實呢堂我好想上

有咩特別野搞上唔到呀

咁上囉

上囉

仲有一個鐘落堂

咩堂

做緊份祕魯 今日要交貨 琴晚做到三點先做左一半

Yukit 嘅translating culture

點知你尋晚失左蹤

堂都唔走得 仲有咩意義

無

放學

屌真係好多人撞名
搭巴士聽到嚇一嚇 幾驚有人嗌我

Hey

我叫浩賢呀

一陣又要夜校呢

好彩好少機會有人同我撞名

做個勤奮好學既學生啦唯有

陰公豬

唔g你咩名呀

橙

返足全日學會唔會死

上面有 好似係

0930 - 2130

廁名

周街都係

邊度

又認錯人？

唔係嚟咩？
改名絲你比蕉包我踩

賢仔一個招牌跌落黎都壓死幾個

我知你想點 包夫

最憎英文

你冇改錯名 真係長勝將軍
長期領先

小櫻

仆街
又俾將軍拉遠左差距

Shhhhhhhh

喂 陳浩賢

係街成日聽日呀聰以為叫我

轉左話題？

好彩你明我

我明

你地係咪私底下講我壞話

包夫check tg

我真係識依個人

返到屋企用電腦先開到

百變小櫻

裝返佢啦

又唔同我講我tg冇響過

應該話tg同ig都check check先

小圈子ar ma

我諗左去個改詞度

Pmed

唉

我知我擺左全名上去

屌心都淡
我走啦

咩野

你地都冇人明 我app巴明

渣ga

你都渣ga

車尾燈都見唔到 點解

Why?

我都明

我都識喎 佢真係叫包膠

你都唔明

醒

巴膠？

Yes

應該係同一個人

因為佢學左車

icon 有咪有丁噹

我明 一開始就明

明咩

記得有巴士之前

又講緊咩

唔好死啊將軍

你影射某d野

？到我唔明

無謂再關心你 我沒資格慰問你

阿聰

我根本不比別人優秀

DgfsfuifssdhiopjbdwqSgbbxzgilnvxxzzadbnklpkgddwwqqryjbdzvbjkkgxdfsdgjgdchkoogzgjhj

呢個post最出名應該係梁同學

唔講清楚緊係唔明
心都淡埋

私隱黎架

同女神一齊死

仲有個prof

你想多了

又英文

點算點

我grad到先定條橋起好先呢

走囉

你地有冇試過好似我咁

bye

有無問過女神想唔想同你一齊死

無，但女神唔想見到我死

你講發情

發情黎講 我就冇好似你咁

Why not both

姐係女神對你冷淡

屌返到去prof.出左去
白返

禾刀試過

睇返今朝個計分表啦

姐係人地對你冇意思囉

條友等退休
我fyp多數自己做佢冇乜帶過我

特登過海又返返屋企
成件事

短途鳩行
z core行去黃埔搭船

幾碎牙

都唔靚

放學，食下午茶晚飯

其實我去相鋪曬相見到姐

係囉

放啦放啦

仲要練波波

我今晚要發達呀
1人1個number plz

早咗一個鐘可以出去食譚仔

今日開？

柒

yes

實柒

兩個都係我lucky number

你信咁既野

做FYP做到好撚頹
有幾PART野D野好廣,唔知寫邊D野落去好`

原來今日7000萬

幾個月冇搭船
呢個天氣既海風好撚正

This is a long story

好耐無約魚

廿柒

你肯俾no.我未

teach me ok?

又係時候gym

4 24 我生日日期

仨柒

屌啊 7同17都係我lucky no

唔係卅咩

無人會記得

你應該接肆柒

你日日都gym 著咩衫姐

五個no.啦已經

肆柒

冇人話唔可以買2注架

或者複式

灰色背心

一定溝死女

Why copy me

今鋪發達靠你地了

呢兩日番工都係玩電腦玩到收工,都冇咩點做過野
我諗如果我遲到早走應該直頭冇人會理我

我都係

離開左你既占窿 無得捕你添

3個funson
reported

返黎

Me樣衰

真？
17我生日 7就因為由細到大啲學號都係7字尾
就連我依家學生證號碼都係7字尾

背心 應該多嘢睇啲

有正面再講

你聽日試下

食南記都好喎

Me tg有正面

肥肉

之前返煙腸
同班ft 3點幾就呢入自己架步 打機打到6點收工

17都我生日 7係小學有一年既學號 果年仲玩埋咩心理測驗估7係lucky no 之後keep住用

不了 在家淘陣寶打下report

一陣又有人問咩係南記

咩係南記

好耐無食過

叫佢帶你去食

我都好耐
之前有親戚係入面做經理
俾左好多魚肉春圈我食到唔想食

食完m記

新界九龍其實有冇南記

fat

都話至少我知黃埔有

九龍有

黃埔 旺角 長沙灣

長沙灣站上面啲著仔真係好嘔心

諗左陣咩係著仔

間唔中食一次渣喎

旺角邊到

唔公平
港島冇大家食J

旺中對面

雀仔？薯仔？

雀仔
成個站上蓋都係屎

你咁似
我初戀情人就係我老公 冇理由有我份喎

仲未食將軍漢堡 好似賣埋今日

係呀，頭先已經無哂

等睇撚雀達人包夫發表對雀屎既睇法

將軍走了

巴打，最新三保報價87xx
約人睇車先

乜咁啱啊
你幾月啊

我仲係到

過氣啦你
同脆薯皇一樣

Mola mola 有新bell未？

你做咩講薯皇壞話 佢等陣串爆你 雖然佢自稱好女仔

你知唔知一年有幾多人想食我

忍蝕台未見bor

收皮啦佢仲爛口過d地盤佬

偽毒

好彩琴日食左

11

你要柯屎 佢都要柯屎

我都想

好肚餓 一陣返到去整件奶油多食下

肚餓x2

即係佢唔係靚女

fatfat

好飽

專用icon

我10月 真係只差一點點

南記

成班細蚊仔

即可以再會面 我係播道醫院出世 有無人一樣

圖 snow圖

我年初一出世
唔知邊個爭左我個第一搶左我封大利是
聽聞我遲左2個鐘咋

Quote完又唔出圖

腐皮卷？

春卷

浸淋咗好食咩

唔係脆個啲
Btw薯餅浸湯烏冬好好食

魚肉春圈都唔識

你都幾食得下喎

咩啊剩係食一碗南記炸喎

好眼訓啊！！！！！！！

岩岩訓醒

叫我

返工？

反正返埋今日dayoff 啦你

Bmi有無23.39

邊有
薯餅湯烏冬係係日本食唔係宜家食

你今日返夜？

其實我暗串緊第二個
優子唔好會錯意

Deadline missed

沒錯 仲有兩個鐘先走得

今晚終於OFF

好好記性喎

1234567

關公絲

因為我妒忌心重

呢個post啲人剩係記絲打既野

我記性差到自己啲野都唔記得

米八底褲啊嘛 點會唔記得

咁你答我 我幾時又要返工

八點 好似係

哦！ 優子 佢話你肥

咪係，無人記得我

得啦得啦 4月24同你講生日快樂

我記得你成日叫春

係喎係喎

TEEN TEEN TEEN!

你都唔記得人啦

不如改名做長叫春軍

叫春將軍

睇錯長春軍心諗咁正經

問絲打
女仔呷醋點解決

食啲豉油

首先 你要有⋯

優子幫me

你都無 點幫你

算囉咁

應承佢唔好再同呷醋對象玩咁埋
有女仔flirt你要同佢講聲

Btw無具體野點知咩事

mad巴又俾女仔flirt

如果果個只係frd 人地都有仔啦
係咪解釋左就ok

我唔會比人flirt

又10頁
追post追到我隻劇咁

你講緊呷醋果個定呷醋對象

呷醋對象係frd黎 人地有仔

係我錯sorly
但我會繼續

學號7號應該係姓陳鄭張是但一個

就算有男朋友都可能會flirt人
所以真係呷醋就保持下距離

總之唔係姓梁

點解成日都係咁

flirt me就唔會既 保持距離就不嬲既 間唔中食一次飯姐

睇下你地兩個係做咗啲咩啦

食飯

好鬼衰！

咪係囉
姓梁應該係27號

嬲架啦人地就黎

買棍定自？

食飯都唔俾

定係曾經個女/你同你女朋友講過啲咩

冇野啦 多謝你

有機會再解釋

莫名其妙

暗戰真係好好好好睇 最愛既警匪片

金鐘真係好多人

無啦啦個話題去咗暗戰

收工時間嘛

呢個鐘數點會去金鐘轉車......

重溫緊

中環金鐘日日都咁多人

出站啊

中環還好 金鐘痴鬼線

買埋酒

中移動

咁大食

Smt無問題但不時會彈apps

你要講多次強調下

機問題？

Ram問題掛

俾你串返轉頭
Btw我唔係買壽司

彈app係iphone app問題
我地android冇事

我真心佩服嫁

海洋公園巴士站唔再叫海洋公園巴士站

我食唔到咁多 就算走曬飯都食唔落

乜唔係取消左啦咩 因為比地鐵搶哂D客

多咗個海洋公園地鐵站

我好想食壽司 setA

我會自己一個食爭鮮

附近無爭鮮

附近有爭鮮但好少食
感覺好多色素

放工

如果附近有爭鮮 我應該成日食

南豐囉 死啦 想食添

南豐邊到有

全香港有好多南豐的

食到生蟲

食住家飯啦

過左咁耐 終於輪到我打邊爐

唔想行過去

咁又係 你行遠過我行
搭一個站地鐵咪得囉

一收工就開始負
漫漫長夜點算

我都未負

嗱你唔好亂黎啊你

今日朋友生日食埋甜水先

叫春洗咩負

有女神好過連女神都冇

欣宜囉

你在想誰想到睡不著 你應該覺得驕傲
很多人想失戀也沒有目標 只是想睡個好覺 別炫耀

有女仲咁多嘢講

唔係架，女神唔復機都好慘
唔係為咩咁係到等咩

mad 有女既咩

咪就係

點解本人唔知

講緊你啊米8

去緊九龍灣

如果你係女神唔知既情況下拎到女神電話
你會唔會wtsapp佢

岩岩上巴士走了

我會

你想嚇屎人？
除非你媾女無數 識得令佢對你放下戒心

姐係米8媾女無數

diu 我覺得做左之後後悔一定好過唔做之後後悔

緊係會

好多痴漢

好想食

好耐無打

我食書算

你隻手真係好怪

好似好正！！係咪咩新麻蒲果啲

1244

岩岩先睇到原來又係snow

推

爆

post

好易姐

998